【7女中招】深圳無業男扮港富二代 墊陰司紙當百萬鈔

騙財騙色！深圳一名班姓無業男子，訛稱是香港富二代、美國留學海歸等身份，租借多輛豪車出入五星級酒店，用玻璃製作鑽石、冥鈔偽造百萬現金詐騙，將自己包裝成年輕富豪，與至少7名女子交往後騙財騙色。近日，該男子被羅湖南湖派出所拘捕。

今年5月，受害人張小姐報警稱被騙財騙色。原來，張小姐於去年5月認識一名男子，自稱「陳勇進」，長期住在香格里拉大酒店，聲稱家族在香港做房地產，自己做投資生意，有瑪莎拉蒂、法拉利和平治等豪車4輛。

為了取得張小姐信任，該男子在引見自己的「父親」後，帶其到南山太古城對面的某豪宅，說要買下做婚房，並出示在香港辦理的結婚預約單做證明，以裝修新房、為其朋友辦理駕駛執照等借口，前後共向張小姐拿錢近18萬元（人民幣‧下同）。

這種完美的男人引起了張小姐家人的懷疑，經試探，發現該男子說謊。這時，該男子拿着滿滿一箱100萬現鈔向張小姐下跪表明自己的真誠。已經懷孕5個月的張小姐深受感動，但是第二天該男子被張小姐的朋友發現在某商場和另一名女子親昵相依。張小姐徹底死心，在家人陪同下進行墮胎手術，並決定報警。

警方經過8天的追查，於上月26日凌晨在福田區某酒店將疑犯拘捕。經調查，該男子真名為班X，無業，2013年9月因涉嫌詐騙被深圳市東門派出所刑拘，後被判處有期徒刑3年。在與張小姐交往中，班X虛構香港身份，其聲稱的豪車均屬租借，豪宅婚房並未購買，戒指和項鏈也是假貨，甚至連引見的「父親」也是假的，100萬現金除表面的第一張是真鈔，中間全是「天地銀行」的冥鈔。

隨著深入調查，警方發現班X分別以美籍華人、留學海歸、香港富二代、珠寶商等身份，偽造各種姓名，經常租借豪車、出入五星級酒店，以談戀愛結婚的名義，至少對6名年輕女性進行騙財騙色。目前，班男已被刑拘，案件有待進一步調查。

《深圳特區報》/深圳電視台

陰公，5個月

借香港人嘅名就可以呃女

唔一定，條友應該係呃啲有乜見識嘅女仔姐！

普通落落唔到。要做引產，即係打支針入去令佢生出黎，完成整個生仔程序，要留院3日，深圳都唔係間間醫師肯做。

個bb有生命架喇 唉
拎佢出黎 仲會識郁架

唔落左佢仲慘
永遠既賤種

因姦成孕都話，擺明見錢即濕
所以有錢有高潮係真
不過係支那唔係乜奇事

人地有心呃佢 出錢租車吊大魚
女方到廿幾歲又怕嫁唔出 就係咁易比人呃架喇

可唔可以開張小姐真名
等香港班男人唔好再中伏

所以支那咪要用WeChat畀錢囉

港男做到咁賤 返黎香港都拉你唔到
一係飛去台灣/澳門 冇仇報
只係你地太老實喇